有無人做緊market research，前景如何

如題
辛唔辛苦
人工好pay嗎

對呢行有興趣
留個名先

推

呢行都算窄 係度講應該會俾人秒速起底😂

好唔好做定係好辛苦

Pay 一般般，算多嘢做.。

辛苦工 多野做

利申做過

一入行大約人工幾多
寫14k會唔會太高

lm